[突發］有冇人提款1萬都拎唔到 （銀行宵禁）？

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

抺下晶片位

Check下戶口先啦！

月入幾多我唔知咩

Check 戶口結餘先，如果check唔到代表張卡問題
我果張成日都係咁

晶片問題，入到戶口提唔到錢。

上次換完一次隔左個幾月又要換多次,好易壞。

我頭先都係 換過部機就得左